同事通常幾耐先會熟？

如題

10個工作日

咩程度先

永遠都唔會熟

咁熟有咩好處
啲人唔熟唔食

冇利益衝突咪會熟

唔係天真到以為同事=朋友嘛

走果日

夾嘅第一日就熟到

永遠唔會, 唔需要熟

true

非法處理屍體，報驚

睇公司
上間半年開始熟
呢間成年都未熟到

1個星期

1秒

插入後果一秒起

睇你點煮

認真答
我覺得如果係夾 一個月都熟啦
好似我咁唔夾 比多多時間都唔掂

睇性格

認真答 放入微波爐叮3分鐘就熟

大家有一隻共同既惡頂上司

哩個真